{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더이스트풀빌라펜션"
    },
    "text": "当ペンションは22時以降に入室される場合、予めご連絡ください。 スパ/ジェットプールと個別バーベキュー施設もあり、バーベキュー利用時間は17:00から22:00までで、個別テラスでご利用いただけます。 バーベキューの利用料金は2人から4人までは20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 火災にご注意ください。 メゾネットタイプですが、児童と乳児が同伴する場合は安全に注意してください。 すべての客室ではワイファイが使用できます。 プールヴィラプールもあり、それぞれの部屋ごとに個別プールをご利用いただけます。 冬季の11月から4月まではプールが利用できず、その他の時期には利用制限がありません。 ぬるま湯プールをご利用の場合、10万ウォンを現地で決済する必要があり、事前予約が必要です。 水深は1.2mで、ダイビングは禁止されています。 駐車場も保有しているので駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人から4人までは20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはワイファイが使えますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラプールもあり、それぞれの部屋ごとに個別プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "冬季にプールは利用できますか？",
            "answer": "冬季の11月から4月まではプールが利用できません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールを利用するには何をすればいいですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールを利用する場合は、10万ウォンを現地で決済する必要があり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "プールでダイビングはできますか？",
            "answer": "いいえ、プールでのダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も保有していますので、駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 371
    }
}